長實全購英酒館營運商Greene King

繼續投資英國
長實()全購英酒館營運商Greene King交易獲股東會通過
集團在8月公告，建議透過協議安排全面收購倫敦證交所上市公司Greene King plc，每股現金作價850便士(約80.8港元)，涉資27億英鎊(約252億港元)，將以現有現金資源撥付。Greene King plc為英國具領導地位的釀酒廠及英式酒館營運商，於英格蘭、威爾斯及蘇格蘭等地經營超過2,700間英式酒館、餐廳及酒店。今年4月28日止，擁有1,687家由其經營的英式酒館、餐廳及酒店，而81%物業均具有永久業權或作長期租賃。同期，資產淨值為21.08億英鎊(約200.25億港元)。【from aastock】

又玩大富翁

其實無人覺得係中共白手套?
佢可以全身而退，買極都係英國，英女皇都有個價啦一早

普通人點贏到中共?仲帶風向拜李家

誠哥撤去英國都唔係呢10年既事啦喎
我真係唔撚相支共咁要面會玩苦肉計又出口屌誠哥又唔請佢去北京(其實係誠哥唔撚柒去)